[急問] 全日制大專學生免入息審查貸款計劃

有無人今年都有申請??
我明明申請左2個sem嘅學費
但點解佢只係入左1次錢 (1個sem嘅學費) 入我戶口嘅???

一申請就成年都有嫁啦喎

suppose佢係直接入比我?2次都係??

我係每學年分兩次過數畀我

巴打記唔記得係邊兩個月比你

我係直接入比學校...入前會收到信

直接俾學校
你係咪自己錢交左sem1學費比學校
跟住就申請non mean test loan, 批左一年既錢俾你

咁一年借既錢就會直接俾左學校
由於你自己錢俾左半年學費 所以會入返半年錢去你戶口

點解唔係入落自己到嘅/?

好似有得揀架
我係自己入落學校到

你個名
我諗係掛..唔該哂

有得揀入學校定入自己到...撗掂都係嫁啦

上年申請過
我係頭一個sem自己交左學費等政府批，政府批左後大概11月左右俾翻錢我，之後政府就幫我交埋其餘既sem錢

佢地直接俾學校

lm

明哂!!

大家都係倉鼠唔洗客氣

你應該過一排會收到學校信話已經收到學資處既學費

巴打係幾時申請同幾時收到信話批幾錢？